msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce ERC20 Payment Gateway\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-03 09:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-03 09:41+0800\n"
"Last-Translator: Bestony <xiqingongzi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Bestony <xiqingongzi@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: woocommerce-erc20-payment-gateway.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:40
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:86
msgid "Order payment completed"
msgstr "订单支付完成"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:117
msgid "Pay with ERC20 Token"
msgstr "使用 ERC20 Token 支付"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:121
msgid "Use Token Payment"
msgstr "使用 Token 完成支付"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:125
msgid ""
"If you want to use this Payment Gateway, We suggest you read <a href="
"\"https://inkerk.github.io/blog/2018/11/01/woocommerce-erc20-payment-gateway-"
"plugin/\">our guide </a> before."
msgstr ""
"如果您想使用此支付网关，我们建议您之前阅读<a href=https://inkerk.github.io/"
"blog/2018/11/01/woocommerce-erc20-payment-gateway-plugin/>我们的指南</a> 。"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:160
msgid "Enable/Disable"
msgstr "开启/关闭"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:161
msgid "Enable ERC20 Payment Gateway"
msgstr "启用ERC20支付网关"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:166
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:168
msgid "Title Will Show at Checkout Page"
msgstr "标题将在结帐页面显示"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:173
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:175
msgid "Description  Will Show at Checkout Page"
msgstr "描述将在结帐页面显示"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:176
msgid "Please make sure you already install Metamask && enable it."
msgstr "请确保您已安装Metamask 并启用它。"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:179
msgid "Payment icon"
msgstr "支付方式图标"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:182
msgid "Image Height:25px"
msgstr "建议图片高度：25px"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:185
msgid "Wallet Address"
msgstr "钱包地址"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:187
msgid "Token Will Transfer into this Wallet"
msgstr "Token 将转移到此钱包"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:190
msgid "Contract ABI"
msgstr "合约 ABI"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:192
msgid "You Can get ABI From Etherscan.io"
msgstr "你可以从 Etherscan 得到合约 ABI"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:195
msgid "Contract Address"
msgstr "合约地址"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:200
msgid "Gas Notice"
msgstr "Gas 提醒"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:202
msgid "Set a High Gas Price to speed up your transaction."
msgstr ""
"设置一个比 MetaMask 建议的 gas 略微高一点的 gas price 以加快交易的进行。"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:203
msgid "Tell Custome set a high gas price to speed up transaction."
msgstr "提醒顾客设置一个更高的 gas ，以加快交易的进行。"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:251
msgid "create order ,wait for payment"
msgstr "订单创建完成，等待付款。"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:255
msgid "Wait For Payment"
msgstr "等待支付"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:278
#, php-format
msgid ""
"<strong>%s</strong> is enabled and WooCommerce is not forcing the SSL "
"certificate on your checkout page. Please ensure that you have a valid SSL "
"certificate and that you are <a href=\"%s\">forcing the checkout pages to be "
"secured.</a>"
msgstr ""

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:303
msgid "<h2 class=\"h2thanks\">Use Metamask Pay this Order</h2>"
msgstr "<h2 class=\"h2thanks\">使用 Metamask 支付订单</h2>"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:304
msgid "Click Button Below, Pay this order.<br>"
msgstr "点击下方的按钮，并支付订单.<br>"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:306
msgid "Open Metamask"
msgstr "打开 Metamask 支付"

#: woocommerce-erc20-payment-gateway.php:312
msgid "<h2>Your Order is already Payment done.</h2>"
msgstr "<h2>您的订单已经支付完成</h2>"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WooCommerce ERC20 Payment Gateway"
msgstr "WooCommerce ERC20 Token 支付网关"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid ""
"https://inkerk.github.io/blog/2018/11/01/woocommerce-erc20-payment-gateway-"
"plugin/"
msgstr ""
"https://inkerk.github.io/blog/2018/11/01/woocommerce-erc20-payment-gateway-"
"plugin/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "This Plugin will add ERC20 Token Payment Gateway"
msgstr "这个插件将为你提供 ERC20 支付网关的支持。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "inKerk Blockchain Inc."
msgstr "硬核区块链"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.inkerk.com/"
msgstr "http://www.inkerk.com/"

#~ msgid ""
#~ "If you want to use this Payment Gateway, We suggest you read <a href=\"#"
#~ "\">our guide </a> before."
#~ msgstr ""
#~ "如果您想使用此支付网关，我们建议您之前阅读<a href=“#”>我们的指南</a> 。"

#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "货币符号"

#~ msgid "Symbol will show on site,before price."
#~ msgstr "货币符号将会展示在价格前。"

#~ msgid "http://www.inkerk.com/woocommerce-erc20-payment-gateway"
#~ msgstr "http://www.inkerk.com/woocommerce-erc20-payment-gateway"

#~ msgid "inKerk Blockchain Inc"
#~ msgstr "硬核区块链"

#~ msgid "Inkerk Inc."
#~ msgstr "Inkerk Inc."

#~ msgid "Please Pay for you order at bottom :)"
#~ msgstr "请留步，还剩下最后的支付！"
